[賞心星星運明爵] 九月二十日田草十場賽日討論區IV

馬PO精選成績 (已計算16/9成績):
新力必 313
金仕芬 202
saho 196
痕哥仔 187
彩虹RB 160.5
屠殺馬會 138
金世正 128
當家精選 86
尊兄 81.5
人一世勿一世 73.5
切柒裂桃 64
Adnan_Januzaj 52
波利 50.5
貓蛇 50
Win神Ho 17
奧書 10.5
冼毅力saint 10.5
Greenwood綠木 -35
SakaXhaka -39.5
七色 -40
方嘉藤惠 -40
Regen -40
蔚藍海角 -40
蘭仔 -43.5
跟方駿暉贏大錢 -45.5
烽煙 -68.5
覓腸 -72
寶高 -77.5
智高無上 -80
Yurab -80
囧 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
華可可 -80
暴力小浣熊 -80
Priestgod -80
小川ともみ -80
なつめみお -94
單挑 -120
買韋達會發達 -120
福逸 -120
冬天沒有雪花 -160